msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: slimetranslations\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-10 09:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-28 08:59\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: slimetranslations\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 585775\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /Wildernether/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 2949\n"

#: src/main/java/com/slimetraditionaltranslation/StoveMode.java:8
msgid "Oven"
msgstr "烤箱"

#: src/main/java/com/slimetraditionaltranslation/StoveMode.java:9
msgid "Frying"
msgstr "油炸"

#: src/main/java/com/slimetraditionaltranslation/StoveMode.java:10
msgid "Pot"
msgstr "鍋子"

#: src/main/java/com/slimetraditionaltranslation/StoveMode.java:11
msgid "Brewing"
msgstr "釀造"

#: src/main/java/com/slimetraditionaltranslation/StoveMode.java:12
msgid "Unknown Mode, please report to SlimeTraditionalTranslation Team!"
msgstr "未知模式，請回報給 SlimeTraditionalTranslation 團隊！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/Wildernether.java:81
msgid "SlimeHUD was found on this server!"
msgstr "在此伺服器上發現 SlimeHUD！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/Wildernether.java:82
msgid "Setting up Wildernether for SlimeHUD..."
msgstr "正在為 Wildernether 設定 SlimeHUD..."

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/Wildernether.java:85
msgid "This server is using an old version of SlimeHUD that is incompatitable with this version of Wildernether."
msgstr "此伺服器正在使用舊版本的 SlimeHUD，該版本不相容於此版本的 Wildernether。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/Wildernether.java:86
msgid "Please update SlimeHUD to version 1.2.0 or higher!"
msgstr "請更新 SlimeHUD 到 1.2.0 版本或更高！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/integration/SlimeHUDSetup.java:13
msgid "&7| Mode: "
msgstr "&7｜模式："

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:65
msgid "Wildernether"
msgstr "荒野地獄"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:70
msgid "Materials"
msgstr "材料"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:75
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:80
msgid "Plants"
msgstr "植物"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:85
msgid "Cuisine"
msgstr "料理"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:90
msgid "Brews"
msgstr "釀造"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:95
msgid "Any Hoglin meat"
msgstr "任何豬布獸的肉"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:100
msgid "&bBreak Nether Plants"
msgstr "&b破壞地獄中的植物"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:101
msgid "&7This resource is obtained by harvesting"
msgstr "&7此資源是透過使用鐮刀"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:102
msgid "&7(breaking) plants in the nether with a"
msgstr "&7在地獄收割（破壞）植物"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:103
msgid "&7scythe. The available plants are Nether Sprouts,"
msgstr "&7所取得的。可以收割的植物包括："

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:104
msgid "&7Warped Roots, Warped Fungus, Twisting Vines,"
msgstr "&7地獄芽、扭曲蕈根、扭曲蕈菇"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:105
msgid "&7Crimson Root, Crimson Fungus, Weeping Vines,"
msgstr "&7扭曲藤、緋紅蕈根、緋紅蕈菇"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:106
msgid "&7and Shroomlight"
msgstr "&7垂泣藤和蕈光體"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:111
msgid "&bBlackstone Stove (Oven)"
msgstr "&b黑石爐灶（烤箱）"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:112
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_oven.lore.01"
msgid "&7This recipe is crafted using the Blackstone"
msgstr "&7這個配方使用黑石爐灶的烤箱模式所製作。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:113
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_oven.lore.02"
msgid "&7Stove's oven mode. This is the default."
msgstr "&7這是預設模式。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:118
msgid "&bBlackstone Stove (Frying)"
msgstr "&b黑石爐灶（油炸）"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:119
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_frying.lore.01"
msgid "&7This recipe is crafted using the Blackstone"
msgstr "&7這個配方使用黑石爐灶的油炸模式所製作。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:120
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_frying.lore.02"
msgid "&7Stove's frying mode. Place a Heavy Weighted"
msgstr "&7將重質測重壓力板放置在爐灶上方"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:121
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_frying.lore.03"
msgid "&7Pressure Plate (Iron Pressure Plate) on top"
msgstr "&7（鐵壓力板）"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:122
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_frying.lore.04"
msgid "&7of the stove to use this mode."
msgstr "&7來使用此模式。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:127
msgid "&bBlackstone Stove (Pot)"
msgstr "&b黑石爐灶（鍋子）"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:128
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_pot.lore.01"
msgid "&7This recipe is crafted using the Blackstone"
msgstr "&7這個配方使用黑石爐灶的鍋子模式所製作。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:129
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_pot.lore.02"
msgid "&7Stove's pot mode. Place a Cauldron on top"
msgstr "&7將鍋釜放置在爐灶上方"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:130
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_pot.lore.03"
msgid "&7of the stove to use this mode."
msgstr "&7來使用此模式。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:135
msgid "&bBlackstone Stove (Brewing)"
msgstr "&b黑石爐灶（釀造）"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:136
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_brewing.lore.01"
msgid "&7This recipe is crafted using the Blackstone"
msgstr "&7這個配方使用黑石爐灶的釀造模式所製作。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:137
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_brewing.lore.02"
msgid "&7Stove's brewing mode. Place a Light Weighted"
msgstr "&7將輕質測重壓力板放置在爐灶上方"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:138
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_brewing.lore.03"
msgid "&7Pressure Plate (Gold Pressure Plate) on top"
msgstr "&7（金壓力板）"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:139
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_brewing.lore.04"
msgid "&7of the stove to use this mode. Water Bottles"
msgstr "&7來使用此模式。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:140
msgctxt "wildenether_recipe_blackstone_stove_brewing.lore.05"
msgid "&7can be substituted with Cactus Juice."
msgstr "&7可以用仙人掌汁替代水瓶。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:145
msgid "&bHunting"
msgstr "&b狩獵"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:146
msgid "&7This item is obtained by killing the"
msgstr "&7這件物品取得的方式"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:147
msgid "&7Specified mob"
msgstr "&7是殺死特定生物"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:152
msgid "&fHoglin"
msgstr "&f豬布獸"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:162
msgid "Crimson Frame"
msgstr "緋紅蕈木框架"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:164
msgctxt "wildenether_crimson_frame.lore.01"
msgid "A sturdy frame made from the stem of"
msgstr "由巨大緋紅蕈菇的莖"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:165
msgctxt "wildenether_crimson_frame.lore.02"
msgid "a large Crimson Fungus"
msgstr "所製成的堅硬框架"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:172
msgid "Warped Frame"
msgstr "扭曲蕈木框架"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:174
msgctxt "wildenether_warped_frame.lore.01"
msgid "A sturdy frame made from the stem of"
msgstr "由巨大扭曲蕈菇的莖"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:175
msgctxt "wildenether_warped_frame.lore.02"
msgid "a large Warped Fungus"
msgstr "所製成的堅硬框架"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:182
msgid "Soul Stone"
msgstr "靈魂石"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:184
msgid "You can hear strange whisperings coming"
msgstr "你可以聽到來自這顆石頭"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:185
msgid "from deep within"
msgstr "內部深處的詭異低語"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:192
msgid "Fungal Iron Scrap"
msgstr "真菌鐵碎片"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:194
msgctxt "wildenether_fungal_iron_scrap.lore.01"
msgid "A piece of scrap iron overgrown"
msgstr "一片上方長滿"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:195
msgctxt "wildenether_fungal_iron_scrap.lore.02"
msgid "with fungus"
msgstr "真菌的鐵碎片"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:197
#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:209
msgid "&7&oUsable in Workbench"
msgstr "&7&o可以在普通工作台中使用"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:204
msgid "Fungal Gold Scrap"
msgstr "真菌金碎片"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:206
msgctxt "wildenether_fungal_gold_scrap.lore.01"
msgid "A piece of scrap gold overgrown"
msgstr "一片上方長滿"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:207
msgctxt "wildenether_fungal_gold_scrap.lore.02"
msgid "with fungus"
msgstr "真菌的金碎片"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:217
msgid "Blackstone Scythe"
msgstr "黑石鐮刀"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:219
msgid "Its extra-sharp blade makes it perfect"
msgstr "它的超鋒利刀刃使其"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:220
msgid "for cutting the tough plants that grow"
msgstr "非常適合在割下在"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:221
msgid "in the nether"
msgstr "地獄中生長的堅韌植物"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:228
msgid "Soul Scythe"
msgstr "靈魂鐮刀"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:230
msgid "Its blade quivers with soft whispers."
msgstr "它的刀刃顫抖著輕輕的低語聲。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:231
msgid "If you use this to harvest plants in the"
msgstr "如果你使用此去收割地獄中的"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:232
msgid "nether, you might discover plants with"
msgstr "植物，你可能會發現一些"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:233
msgid "secrets to tell!"
msgstr "想講秘密故事的植物！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:240
msgid "Nether Composter"
msgstr "地獄堆肥箱"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:242
msgid "Crafted with the wood of the underworld,"
msgstr "用地獄的木頭所製作的，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:243
msgid "it is suitable for breaking down even"
msgstr "適合用於分解"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:244
msgid "the hardiest of plants"
msgstr "最堅硬的植物"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:251
msgid "Blackstone Stove"
msgstr "黑石爐灶"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:253
msgid "Using netherrack, it is able to keep"
msgstr "其底部使用了地獄石，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:254
msgid "itself lit forever!"
msgstr "使其永不熄滅！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:262
msgid "Warped Cactus"
msgstr "扭曲仙人掌"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:264
msgid "A tiny, twisted cactus growing from the"
msgstr "一種微小又扭曲的仙人掌"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:265
msgid "hypha of a warped fungus. Be careful not"
msgstr "長在扭曲蕈菇的菌絲上。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:266
msgid "to step on it!"
msgstr "小心別踩到它！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:273
msgid "Blazesprout"
msgstr "烈焰芽苗"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:275
msgid "The hypha of a nether fungus has"
msgstr "烈焰使者周圍所散發的"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:276
msgid "absorbed some powder from a blaze,"
msgstr "粉末，被地獄中真菌"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:277
msgid "leading to the formation of a fiery"
msgstr "所吸收，形成出"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:278
msgid "blister."
msgstr "熾烈水泡。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:280
msgid "&7&oUse in the Nether Composter"
msgstr "&7&o在地獄堆肥箱中使用"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:287
msgid "Nether Tubers"
msgstr "地獄塊莖"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:289
msgid "It's a potato."
msgstr "這就是顆馬鈴薯。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:296
msgid "Crystal Mushroom"
msgstr "水晶蘑菇"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:298
msgid "An excess of quartz in its surroundings"
msgstr "周圍環境石英過多所產生了"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:299
msgid "has given rise to this strange mushroom,"
msgstr "這顆奇怪的蘑菇，蘑菇的"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:300
msgid "growing crystals of quartz in its cap"
msgstr "頂部長滿著水晶般的石英"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:307
msgid "Shroomlight Spores"
msgstr "蕈光體孢子"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:309
msgid "These spores don't appear to glow, unlike"
msgstr "與從它原本的植物掉落的地方不同，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:310
msgid "the bulbs that they dropped from."
msgstr "這些孢子似乎不會發光。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:317
msgid "Warped Rose"
msgstr "扭曲玫瑰"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:319
msgid "This rose's thorns are bigger than its"
msgstr "這朵玫瑰的刺比"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:320
msgid "leaves"
msgstr "自己的葉子還大"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:327
msgid "Red Carrot"
msgstr "鮮紅胡蘿蔔"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:329
msgid "It's red"
msgstr "紅彤彤"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:337
msgid "Crimson Dreadlocks"
msgstr "緋紅長髮綹"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:339
msgid "Each one of these vines is as thick as"
msgstr "每根藤蔓都如同"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:340
msgid "your arm..."
msgstr "你的手臂一樣粗……"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:347
msgid "Twisted Bean Sprout"
msgstr "扭曲藤豆芽"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:349
msgid "High source of fibre!"
msgstr "高纖維的來源！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:356
msgid "Red Spider Lily"
msgstr "鮮紅蜘蛛百合花"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:358
msgid "Its curling petals seem to be grabbing"
msgstr "它捲曲的花瓣似乎"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:359
msgid "at you"
msgstr "正在抓著你"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:366
msgid "Warped Lotus"
msgstr "扭曲蓮花"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:368
msgid "Don't they normally grow on water?"
msgstr "它們通常不都在水中生長的嗎？"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:376
msgid "Smoldering Herbs"
msgstr "陰燃香草"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:378
msgid "They don't actually burn"
msgstr "它們實際上並不會燃燒"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:385
msgid "Immolated Vines"
msgstr "犧牲藤蔓"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:387
msgid "Even after being cut from the fungus,"
msgstr "即使從真菌上切下來後，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:388
msgid "it pulsates like a heart"
msgstr "它仍然像是心臟一樣跳動"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:395
msgid "Octarine Nethercap"
msgstr "玲瓏獄菇"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:397
msgid "A fluorescent greenish-yellow purple"
msgstr "螢光黃綠色的紫色"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:404
msgid "Emerald Firebloom"
msgstr "翡翠火焰花"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:406
msgid "Its petals undulate like the flames"
msgstr "它的花瓣就如同"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:407
msgid "of a fire"
msgstr "火焰般的起伏"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:416
msgid "Garden of the Lost Soul"
msgstr "失魂花園"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:417
msgid "&7Chapter 1"
msgstr "&7章節一"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:419
msgid "The only refuge in this blazing land"
msgstr "對於被困住在這片熾熱地獄的"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:420
msgid "for the adventurer trapped in hell."
msgstr "冒險家來說，這是唯一的庇護所。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:421
msgid "He cultivated this garden with the"
msgstr "他用主世界的花栽培出了"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:422
msgid "flora of a peaceful world, escaping"
msgstr "這片花園，來逃入這暫時性"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:423
msgid "into a transient dream"
msgstr "的夢境幻想之中。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:430
msgid "Tulip of Partings"
msgstr "離別之花鬱金香"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:431
msgid "&7Chapter 2"
msgstr "&7章節二"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:433
msgid "His oasis, the winds of the wastes"
msgstr "在這片荒野中，他的綠洲被"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:434
msgid "scattered and warped. In the end"
msgstr "狂風吹的散亂且扭曲。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:435
msgid "the adventurer was left with a single"
msgstr "最終冒險家所剩下的就"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:436
msgid "fragile tulip, the only reminder of"
msgstr "只有一朵脆弱的鬱金香，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:437
msgid "the world from which he came"
msgstr "這是唯一能提醒他曾經是來自於其他世界的。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:444
msgid "Bloom of Unheard Cries"
msgstr "未曾被聽見的哭泣之花"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:445
msgid "&7Chapter 3"
msgstr "&7章節三"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:447
msgid "Gone was his sanctuary, every last"
msgstr "他的庇護所已經消失了，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:448
msgid "bloom warped into horror. Fearing the"
msgstr "每朵花都扭曲成恐怖的模樣。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:449
msgid "dangers of staying there, he set out"
msgstr "他害怕留在那裡會有危險，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:450
msgid "to find a way home. Alas, his shouts"
msgstr "於是出發尋找回家的路。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:451
msgid "reached nothing but the domineering"
msgstr "他大喊了一聲，然而呼喊沒有傳到任何事物中，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:452
msgid "netherrack sky, and the brown sand"
msgstr "只有那充滿著支配性的地獄石天空之中，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:453
msgid "dragging down his feet"
msgstr "且他的腳步也被那棕色般的沙子拖住了。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:460
msgid "Blossom of Solitude"
msgstr "孤寂之花"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:461
msgid "&7Chapter 4"
msgstr "&7章節四"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:463
msgid "After days of walking, the adventurer"
msgstr "走了幾天後，冒險家再也走不動了。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:464
msgid "could move no longer. He collapsed on the"
msgstr "他倒在堅硬的岩石上，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:465
msgid "hard rock, scarlet blood flowing from"
msgstr "鮮血從潰爛的傷口之中流出。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:466
msgid "festering wounds. No more did he feel the"
msgstr "他再也感受不到刺痛的刮傷，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:467
msgid "itch of a stinging scrape, nor the aching"
msgstr "和空洞的胃"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:468
msgid "of an empty stomach."
msgstr "所傳來的疼痛感。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:475
msgid "Lament of the Damned"
msgstr "被詛咒者的哀歌"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:476
msgid "&7Chapter 5"
msgstr "&7章節五"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:478
msgid "Once fiery brimstone, this land became"
msgstr "這片曾經是熾熱的硫磺所覆蓋的世界，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:479
msgid "overgrown with the twisted forms of flora"
msgstr "現在被隨風飛舞的扭曲型式植物群侵蝕著，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:480
msgid "that flew on the wind, and mutated with"
msgstr "並改變了這裡的樣貌，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:481
msgid "time. However, no more could his soul be"
msgstr "且隨著時間而繼續變異。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:482
msgid "soothed, for he was damned to this"
msgstr "然而他的靈魂永遠得不到安寧，"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:483
msgid "unknown land for the rest of eternity"
msgstr "因為他被永遠的困在這片受詛咒的未知土地之上。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:494
msgid "Hoglin Spare Rib"
msgstr "豬布獸排骨肉"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:496
msgctxt "wildenether_hoglin_spare_rib.lore.01"
msgid "A thick cut of meat from the side"
msgstr "從豬布獸側邊"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:497
msgctxt "wildenether_hoglin_spare_rib.lore.02"
msgid "of a hoglin"
msgstr "切下來厚厚的肉"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:504
msgid "Hoglin Belly"
msgstr "豬布獸腹肉"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:506
msgctxt "wildenether_hoglin_belly.lore.01"
msgid "A fatty cut of meat from the underside"
msgstr "從豬布獸下方腹部"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:507
msgctxt "wildenether_hoglin_belly.lore.02"
msgid "of a hoglin"
msgstr "所切下的肥肉"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:514
msgid "Hoglin Trotters"
msgstr "豬布獸蹄"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:516
msgid "The foot of a hoglin"
msgstr "豬布獸的腳"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:523
msgid "Hoglin Bouillon"
msgstr "豬布肉湯"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:525
msgid "A flavourful broth made by simmering"
msgstr "用豬布獸的肉所燉煮"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:526
msgid "hoglin meat"
msgstr "而成的美味肉湯"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:533
msgid "Boiled Warped Cactus"
msgstr "水煮的扭曲仙人掌"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:535
msgid "You can eat cactus?"
msgstr "你現在能吃仙人掌了？"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:545
msgid "Cactus Juice"
msgstr "仙人掌汁"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:547
msgid "A regular water bottle that smells"
msgstr "一種散發著淡淡地硫磺"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:548
msgid "faintly of sulfur and cactus"
msgstr "和仙人掌味道的普通水瓶"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:558
msgid "Warped Salad"
msgstr "扭曲沙拉餐"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:560
msgid "Salads are green, so its okay to eat"
msgstr "沙拉也是綠色的，所以可以安心食用"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:569
msgid "Mushroom Slices"
msgstr "蘑菇切片"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:571
msgid "An assortment of oddly coloured fungi"
msgstr "一系列奇怪顏色的真菌蘑菇切片"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:580
msgid "Baked Nether Tubers"
msgstr "烤過的地獄塊莖"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:582
msgid "It's a baked potato."
msgstr "這就是顆烤過的馬鈴薯。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:591
msgid "Glowing Beans"
msgstr "發光豆子"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:593
msgid "It looks like cooking has brought out"
msgstr "看起來在烹飪過程帶出來了"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:594
msgid "The luminescent elements in the spores"
msgstr "原有在孢子中的發光元素"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:604
msgid "Nether Chips™"
msgstr "洋獄片™"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:606
msgid "You'll get fat if you eat too much"
msgstr "吃太多會胖"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:615
msgid "Fried Warped Fungus"
msgstr "油炸扭曲蕈菇"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:617
#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:628
msgid "Crunchy!"
msgstr "酥脆！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:626
msgid "Fried Crimson Fungus"
msgstr "油炸緋紅蕈菇"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:637
msgid "Spicy Fried Lotus"
msgstr "香辣油炸蓮花"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:639
msgid "Sweet, savoury, &oand spicy!"
msgstr "甜、香還有&o辣！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:649
msgid "Crimson Stew"
msgstr "緋紅蕈菇湯"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:651
msgid "A thick clump of fungus floats on the top."
msgstr "上方漂浮著一團厚厚的真菌。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:652
#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:664
msgid "It should be safe to eat, right?"
msgstr "應該可以安全食用，對吧？"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:661
msgid "Warped Stew"
msgstr "扭曲蕈湯"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:663
msgid "The surface of the soup shines green."
msgstr "湯的表面有著閃閃發亮的綠色。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:673
msgid "Nether Hotpot"
msgstr "獄火鍋"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:675
msgid "Piping hot!"
msgstr "超級滾燙！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:684
msgid "Pork Bone Soup"
msgstr "豬骨湯"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:686
msgid "Very filling!"
msgstr "非常的滿足又充實肚子！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:695
msgid "Boiled Nether Tubers"
msgstr "煮熟的地獄塊莖"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:697
msgid "It's a boiled potato."
msgstr "這就是顆煮過的馬鈴薯。"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:708
msgid "Brew of Fire Warding"
msgstr "火焰守護藥水"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:719
msgid "Brew of Farsight"
msgstr "遠目藥水"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/WildernetherStacks.java:730
msgid "Brew of Celerity"
msgstr "敏捷藥水"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/items/BlackstoneStove.java:60
msgid "Click to cook!"
msgstr "點擊烹飪！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/items/BlackstoneStove.java:62
msgid "&9Container"
msgstr "&9容器"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/items/BlackstoneStove.java:63
msgid "Recipe"
msgstr "配方"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/items/BlackstoneStove.java:71
msgid "&7Mode: &f"
msgstr "&7模式：&f"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/items/BlackstoneStove.java:154
#, java-format
msgid "Invalid {0} recipe!"
msgstr "無效的{0}配方！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/items/BlackstoneStove.java:169
msgid "Output is full!"
msgstr "輸出已滿！"

#: src/main/java/me/schntgaispock/wildernether/slimefun/items/BlackstoneStove.java:177
msgid "Output is occupied!"
msgstr "輸出已被佔用！"
